覺唔覺達哥既POST開得太多，麻煩開個集中討論帖好嗎？

唔洗下下都開POST吹奏隻達哥啦
不如你地開個集中討論帖慢慢系入邊打飛機啦好不好？

同意

蓋Ching

唔覺 LIHKG不嬲都係達哥討論區黎架啦

條仆街靜係識呃兄弟錢

係

真